理大/浸大？

整體上 邊間好d

整體上唔駛問緊係POLY
個別科(傳理,語言)就BU

強烈推薦poly

理大